講下你地年代，屋邨有咩勁人？

我講先，美林邨矮仔權 ，成日喺機鋪問人攞2蚊，好撚惡，我覺得係早幾日打人嗰個矮仔，而家已經唔係魚毛岀左公海蒲